有幾多人鍾意聽周華健？

見有個post都多人識佢d歌
好耐都無人講
開個post討論下

難念的經
刀劍若夢
神話情話
雪中火
為什麼我要走
為愛情受傷